{
    "id": "fc02e37d-e273-427e-af1b-d8df2e43095b",
    "createdAt": "2025-03-14T14:43:14.968923Z",
    "name": "que signe anne marie atlan",
    "userId": "de7865f2-e8cc-4bf5-b1b7-e0e44722db40",
    "userIdentifier": "metropole2",
    "tags": null,
    "metadata": {
        "id": "11f3ebf5-f21b-47c5-a6d6-49b1909adf3b",
        "env": "{}",
        "test": [],
        "user": null,
        "props": {
            "items": [
                {
                    "text": "courrier autorisant les soumissionnaires concern\u00e9s \u00e0 r\u00e9gulariser les offres irr\u00e9guli\u00e8res dans les proc\u00e9dures adapt\u00e9es sans n\u00e9gociation, lors du dernier tour de n\u00e9gociation et dans les proc\u00e9dures d'appel d'offres,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "r\u00e9ponses aux demandes de pr\u00e9cisions sur les motifs de rejet pour les march\u00e9s \u00e0 proc\u00e9dure adapt\u00e9e,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "courriers d'\u00e9tudes et d'\u00e9changes pr\u00e9alables avec les op\u00e9rateurs \u00e9conomiques dans le cadre de la d\u00e9finition des besoins pour les march\u00e9s \u00e0 proc\u00e9dure adapt\u00e9e,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "courriers li\u00e9s aux demandes d'attestations fiscales et sociales et assurances,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "d\u00e9cisions relatives aux op\u00e9rations de v\u00e9rification quantitative et qualitative,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "cosignature des proc\u00e8s-verbaux d'ouverture des plis des march\u00e9s \u00e0 proc\u00e9dure adapt\u00e9e de fournitures et de services sup\u00e9rieurs ou \u00e9gaux \u00e0 90.000 \u20ac ht et inf\u00e9rieurs \u00e0 221.000 \u20ac ht et les march\u00e9s \u00e0 proc\u00e9dure adapt\u00e9e de travaux sup\u00e9rieurs ou \u00e9gaux \u00e0 90.000 \u20ac ht et inf\u00e9rieurs \u00e0 1.000.000 \u20ac ht, avec le directeur/la directrice administratif et financier,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "courriers de notification des avenants aux contrats de dsp, des contrats de ppp lanc\u00e9s avant le 1er avril 2016,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "demandes de pr\u00e9cisions sur les offres anormalement basses toutes proc\u00e9dures confondues,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "courriers de demande aux soumissionnaires de pr\u00e9cision sur la teneur de leur offre toutes proc\u00e9dures confondues,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "lettres de rejet des candidatures des march\u00e9s \u00e0 proc\u00e9dure adapt\u00e9e,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "demandes de pi\u00e8ces, attestations et certificats pr\u00e9vus aux articles r.2143-6 \u00e0 10 du code de la commande publique pour les march\u00e9s \u00e0 proc\u00e9dure adapt\u00e9e,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "courriers li\u00e9s \u00e0 l'ex\u00e9cution d'un contrat et ne faisant pas grief (communication ou demande d'information ou de documents),",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "attestations de travaux, certificats de capacit\u00e9,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "courriers de mise en demeure dans son p\u00e9rim\u00e8tre d'intervention,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "devis et bons de commande inf\u00e9rieurs ou \u00e9gaux \u00e0 15.000 \u20acht,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "ordres de service d\u2019ex\u00e9cution (exception faite des ordres de service d'ajournement et de suspension)",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "courriers de convocation aux visites de site,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "transmission des documents de la consultation aux op\u00e9rateurs \u00e9conomiques pour tous les march\u00e9s toutes proc\u00e9dures confondues,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "demandes de devis ou lettres de consultation pour les march\u00e9s \u00e0 proc\u00e9dure adapt\u00e9e et les march\u00e9s subs\u00e9quents",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "bons de commande inf\u00e9rieurs ou \u00e9gaux \u00e0 40 000 \u20ac ht",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "courriers relatifs \u00e0 la consultation, au dialogue, discussion ou n\u00e9gociation avec les op\u00e9rateurs \u00e9conomiques toutes proc\u00e9dures confondues,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "envois des renseignements compl\u00e9mentaires aux op\u00e9rateurs \u00e9conomiques pour les march\u00e9s de sa direction, toutes proc\u00e9dures confondues,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "demandes de clarifications, pr\u00e9cisions, perfectionnement, compl\u00e9ments ou confirmation d'engagement des offres des candidats toutes proc\u00e9dures confondues,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "d\u00e9cisions sur l'octroi d'un sursis de livraison dans son p\u00e9rim\u00e8tre d'intervention,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "lettres d'information relatives \u00e0 l'ex\u00e9cution d'un contrat,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "r\u00e9ponses aux courriers de r\u00e9clamation pour les march\u00e9s \u00e0 proc\u00e9dure adapt\u00e9e,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "lettres de consultation pour les march\u00e9s pass\u00e9s sans publicit\u00e9 ni mise en concurrence pr\u00e9alable pour les march\u00e9s de sa direction,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "participation \u00e0 la commission consultative des services publics locaux en tant qu'agent comp\u00e9tent dans la mati\u00e8re qui fait l'objet de la consultation,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "courriers relatifs \u00e0 la consultation avec les op\u00e9rateurs \u00e9conomiques,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "prolongations de la dur\u00e9e de validit\u00e9 des offres pour tous les march\u00e9s \u00e0 proc\u00e9dure adapt\u00e9e,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "r\u00e9ception des travaux ou de prestations pr\u00e9vues au march\u00e9 (avec ou sans r\u00e9serve),",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "certificats, documents administratifs et proc\u00e8s-verbaux constatant une situation factuelle dans le cadre de l'ex\u00e9cution des march\u00e9s,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "cosignature du rapport d'analyse des candidatures avec le directeur g\u00e9n\u00e9ral adjoint/ la directrice g\u00e9n\u00e9rale adjointe,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "d\u00e9cisions de lev\u00e9e des r\u00e9serves,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "cosignature des notes de justification de recours aux articles l-2122-1, r-2122-1 \u00e0 11 et centrale d\u2019achat avec le dga",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "demandes des pi\u00e8ces pr\u00e9vues aux articles r.2143-6 \u00e0 10 du code de la commande publique pour les march\u00e9s en cours d'ex\u00e9cution,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "inventaires des biens et notification,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "r\u00e9ponses \u00e0 une r\u00e9clamation formul\u00e9e par le d\u00e9l\u00e9gataire ou le partenaire,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "conflits, requ\u00eates, r\u00e9clamations dans le cadre de l'ex\u00e9cution,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "suspensions et rejets de factures,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "\u00e9tat d'entr\u00e9e dans les lieux et de sortie,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "prolongations d'un d\u00e9lai de garantie,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "demandes de clarifications, compl\u00e9ments ou confirmation d'engagement des offres,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "ordres de service de d\u00e9marrage",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "d\u00e9cisions d'admission, ajournement, r\u00e9faction et rejet de prestations",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "demandes de compl\u00e9ments de pi\u00e8ces relatives aux candidatures pour les march\u00e9s \u00e0 proc\u00e9dure adapt\u00e9e,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "lettres d'information relatives \u00e0 l'ex\u00e9cution d'un march\u00e9,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "envois de renseignements et pi\u00e8ces compl\u00e9mentaires aux op\u00e9rateurs \u00e9conomiques,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "lettres d'information des candidats non retenus pour les march\u00e9s \u00e0 proc\u00e9dure adapt\u00e9e,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "courrier  relatif \u00e0 la consultation des op\u00e9rateurs \u00e9conomiques",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "courriers ayant pour objet l'application de p\u00e9nalit\u00e9s pour inex\u00e9cution des dispositions contractuelles,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "cosignature du rapport des offres finales avec le directeur g\u00e9n\u00e9ral adjoint/ la directrice g\u00e9n\u00e9rale adjointe,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "cosignature du rapport des offres initiales avec le directeur g\u00e9n\u00e9ral adjoint/ la directrice g\u00e9n\u00e9rale adjointe,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "r\u00e9ponses aux demandes de renseignements,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "d\u00e9cision d'arr\u00eater les travaux en cas de d\u00e9passement du montant contractuel",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "courriers de r\u00e9vision de prix,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                },
                {
                    "text": "mises en jeu des garanties pr\u00e9vues au march\u00e9,",
                    "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                }
            ],
            "status": "done"
        },
        "tasks": [
            null,
            null,
            null,
            null,
            null
        ],
        "quiSigne": false,
        "skeleton": null,
        "languages": "fr-FR,fr;q=0.9,en-US;q=0.8,en;q=0.7",
        "task_list": null,
        "client_type": "webapp",
        "http_cookie": "access_token=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCJ9.eyJpZGVudGlmaWVyIjoibWV0cm9wb2xlMiIsImRpc3BsYXlfbmFtZSI6bnVsbCwibWV0YWRhdGEiOnsicm9sZSI6ImFkbWluIiwicHJvdmlkZXIiOiJjcmVkZW50aWFscyJ9LCJleHAiOjE3NDMyNTkzODksImlhdCI6MTc0MTk2MzM4OX0.h0F6AW0F4JzYOjNIDv1IRVTtXkq34eBUYfIjv_qQg2Y; _dd_s=logs=1&id=1bbd8804-e0d3-4ab2-b1db-f0340c6e8539&created=1741963363103&expire=1741964290062",
        "chat_profile": null,
        "http_referer": "http://51.159.159.63:8015/thread/fc02e37d-e273-427e-af1b-d8df2e43095b",
        "chat_settings": {},
        "customElement": null,
        "ElementSidebar": null,
        "message_history": [
            null,
            null,
            null,
            null,
            null
        ]
    },
    "steps": [
        {
            "id": "0ee70244-a00a-481c-8fb6-4b40e527721a",
            "name": "on_chat_start",
            "type": "run",
            "threadId": "fc02e37d-e273-427e-af1b-d8df2e43095b",
            "parentId": null,
            "streaming": false,
            "waitForAnswer": null,
            "isError": false,
            "metadata": {},
            "tags": null,
            "input": "{}",
            "output": "",
            "createdAt": "2025-03-14T14:43:12.445665Z",
            "start": "2025-03-14T14:43:12.445673Z",
            "end": "2025-03-14T14:43:12.445989Z",
            "generation": null,
            "showInput": "json",
            "language": null,
            "feedback": null
        },
        {
            "id": "8ed6c202-1ca8-4531-b3a0-eeb16ef1b856",
            "name": "metropole2",
            "type": "user_message",
            "threadId": "fc02e37d-e273-427e-af1b-d8df2e43095b",
            "parentId": null,
            "streaming": false,
            "waitForAnswer": false,
            "isError": false,
            "metadata": {
                "location": "http://51.159.159.63:8015/"
            },
            "tags": null,
            "input": "",
            "output": "que signe anne marie atlan",
            "createdAt": "2025-03-14T14:43:14.604016Z",
            "start": "2025-03-14T14:43:14.604016Z",
            "end": "2025-03-14T14:43:14.604016Z",
            "generation": {},
            "showInput": null,
            "language": null,
            "feedback": null
        },
        {
            "id": "2662b063-270e-409e-9116-264160b7b6b3",
            "name": "on_message",
            "type": "run",
            "threadId": "fc02e37d-e273-427e-af1b-d8df2e43095b",
            "parentId": "8ed6c202-1ca8-4531-b3a0-eeb16ef1b856",
            "streaming": false,
            "waitForAnswer": null,
            "isError": false,
            "metadata": {},
            "tags": null,
            "input": "que signe anne marie atlan",
            "output": "",
            "createdAt": "2025-03-14T14:43:14.607067Z",
            "start": "2025-03-14T14:43:14.607075Z",
            "end": "2025-03-14T14:43:28.757547Z",
            "generation": null,
            "showInput": "json",
            "language": null,
            "feedback": null
        },
        {
            "id": "131c8bfd-add6-4b4f-bd4b-a9fb404e4268",
            "name": "My_Assistant",
            "type": "assistant_message",
            "threadId": "fc02e37d-e273-427e-af1b-d8df2e43095b",
            "parentId": "2662b063-270e-409e-9116-264160b7b6b3",
            "streaming": false,
            "waitForAnswer": false,
            "isError": false,
            "metadata": {},
            "tags": null,
            "input": "",
            "output": "**Selected:** en mati\u00e8re de finances et de commande publique",
            "createdAt": "2025-03-14T14:43:17.461597Z",
            "start": "2025-03-14T14:43:17.461597Z",
            "end": "2025-03-14T14:43:17.461597Z",
            "generation": {},
            "showInput": null,
            "language": null,
            "feedback": null
        },
        {
            "id": "9070c0d9-bef8-4850-93e7-35e1444ffe63",
            "name": "My_Assistant",
            "type": "assistant_message",
            "threadId": "fc02e37d-e273-427e-af1b-d8df2e43095b",
            "parentId": "2662b063-270e-409e-9116-264160b7b6b3",
            "streaming": false,
            "waitForAnswer": false,
            "isError": false,
            "metadata": {},
            "tags": null,
            "input": "",
            "output": " ",
            "createdAt": "2025-03-14T14:43:20.349258Z",
            "start": "2025-03-14T14:43:20.349258Z",
            "end": "2025-03-14T14:43:20.349258Z",
            "generation": {},
            "showInput": null,
            "language": null,
            "feedback": null
        }
    ],
    "elements": [
        {
            "id": "a95d98df-c65d-43c1-a969-9902c31f1a0b",
            "threadId": "fc02e37d-e273-427e-af1b-d8df2e43095b",
            "type": "custom",
            "chainlitKey": "a1661ea9-72cc-486e-a06b-9962670d1f2c",
            "url": "",
            "objectKey": "11f3ebf5-f21b-47c5-a6d6-49b1909adf3b/a95d98df-c65d-43c1-a969-9902c31f1a0b/Items",
            "name": "Items",
            "display": "inline",
            "size": null,
            "language": null,
            "autoPlay": null,
            "playerConfig": null,
            "page": null,
            "props": {
                "items": [
                    {
                        "text": "courrier autorisant les soumissionnaires concern\u00e9s \u00e0 r\u00e9gulariser les offres irr\u00e9guli\u00e8res dans les proc\u00e9dures adapt\u00e9es sans n\u00e9gociation, lors du dernier tour de n\u00e9gociation et dans les proc\u00e9dures d'appel d'offres,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "r\u00e9ponses aux demandes de pr\u00e9cisions sur les motifs de rejet pour les march\u00e9s \u00e0 proc\u00e9dure adapt\u00e9e,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "courriers d'\u00e9tudes et d'\u00e9changes pr\u00e9alables avec les op\u00e9rateurs \u00e9conomiques dans le cadre de la d\u00e9finition des besoins pour les march\u00e9s \u00e0 proc\u00e9dure adapt\u00e9e,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "courriers li\u00e9s aux demandes d'attestations fiscales et sociales et assurances,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "d\u00e9cisions relatives aux op\u00e9rations de v\u00e9rification quantitative et qualitative,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "cosignature des proc\u00e8s-verbaux d'ouverture des plis des march\u00e9s \u00e0 proc\u00e9dure adapt\u00e9e de fournitures et de services sup\u00e9rieurs ou \u00e9gaux \u00e0 90.000 \u20ac ht et inf\u00e9rieurs \u00e0 221.000 \u20ac ht et les march\u00e9s \u00e0 proc\u00e9dure adapt\u00e9e de travaux sup\u00e9rieurs ou \u00e9gaux \u00e0 90.000 \u20ac ht et inf\u00e9rieurs \u00e0 1.000.000 \u20ac ht, avec le directeur/la directrice administratif et financier,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "courriers de notification des avenants aux contrats de dsp, des contrats de ppp lanc\u00e9s avant le 1er avril 2016,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "demandes de pr\u00e9cisions sur les offres anormalement basses toutes proc\u00e9dures confondues,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "courriers de demande aux soumissionnaires de pr\u00e9cision sur la teneur de leur offre toutes proc\u00e9dures confondues,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "lettres de rejet des candidatures des march\u00e9s \u00e0 proc\u00e9dure adapt\u00e9e,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "demandes de pi\u00e8ces, attestations et certificats pr\u00e9vus aux articles r.2143-6 \u00e0 10 du code de la commande publique pour les march\u00e9s \u00e0 proc\u00e9dure adapt\u00e9e,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "courriers li\u00e9s \u00e0 l'ex\u00e9cution d'un contrat et ne faisant pas grief (communication ou demande d'information ou de documents),",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "attestations de travaux, certificats de capacit\u00e9,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "courriers de mise en demeure dans son p\u00e9rim\u00e8tre d'intervention,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "devis et bons de commande inf\u00e9rieurs ou \u00e9gaux \u00e0 15.000 \u20acht,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "ordres de service d\u2019ex\u00e9cution (exception faite des ordres de service d'ajournement et de suspension)",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "courriers de convocation aux visites de site,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "transmission des documents de la consultation aux op\u00e9rateurs \u00e9conomiques pour tous les march\u00e9s toutes proc\u00e9dures confondues,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "demandes de devis ou lettres de consultation pour les march\u00e9s \u00e0 proc\u00e9dure adapt\u00e9e et les march\u00e9s subs\u00e9quents",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "bons de commande inf\u00e9rieurs ou \u00e9gaux \u00e0 40 000 \u20ac ht",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "courriers relatifs \u00e0 la consultation, au dialogue, discussion ou n\u00e9gociation avec les op\u00e9rateurs \u00e9conomiques toutes proc\u00e9dures confondues,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "envois des renseignements compl\u00e9mentaires aux op\u00e9rateurs \u00e9conomiques pour les march\u00e9s de sa direction, toutes proc\u00e9dures confondues,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "demandes de clarifications, pr\u00e9cisions, perfectionnement, compl\u00e9ments ou confirmation d'engagement des offres des candidats toutes proc\u00e9dures confondues,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "d\u00e9cisions sur l'octroi d'un sursis de livraison dans son p\u00e9rim\u00e8tre d'intervention,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "lettres d'information relatives \u00e0 l'ex\u00e9cution d'un contrat,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "r\u00e9ponses aux courriers de r\u00e9clamation pour les march\u00e9s \u00e0 proc\u00e9dure adapt\u00e9e,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "lettres de consultation pour les march\u00e9s pass\u00e9s sans publicit\u00e9 ni mise en concurrence pr\u00e9alable pour les march\u00e9s de sa direction,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "participation \u00e0 la commission consultative des services publics locaux en tant qu'agent comp\u00e9tent dans la mati\u00e8re qui fait l'objet de la consultation,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "courriers relatifs \u00e0 la consultation avec les op\u00e9rateurs \u00e9conomiques,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "prolongations de la dur\u00e9e de validit\u00e9 des offres pour tous les march\u00e9s \u00e0 proc\u00e9dure adapt\u00e9e,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "r\u00e9ception des travaux ou de prestations pr\u00e9vues au march\u00e9 (avec ou sans r\u00e9serve),",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "certificats, documents administratifs et proc\u00e8s-verbaux constatant une situation factuelle dans le cadre de l'ex\u00e9cution des march\u00e9s,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "cosignature du rapport d'analyse des candidatures avec le directeur g\u00e9n\u00e9ral adjoint/ la directrice g\u00e9n\u00e9rale adjointe,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "d\u00e9cisions de lev\u00e9e des r\u00e9serves,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "cosignature des notes de justification de recours aux articles l-2122-1, r-2122-1 \u00e0 11 et centrale d\u2019achat avec le dga",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "demandes des pi\u00e8ces pr\u00e9vues aux articles r.2143-6 \u00e0 10 du code de la commande publique pour les march\u00e9s en cours d'ex\u00e9cution,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "inventaires des biens et notification,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "r\u00e9ponses \u00e0 une r\u00e9clamation formul\u00e9e par le d\u00e9l\u00e9gataire ou le partenaire,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "conflits, requ\u00eates, r\u00e9clamations dans le cadre de l'ex\u00e9cution,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "suspensions et rejets de factures,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "\u00e9tat d'entr\u00e9e dans les lieux et de sortie,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "prolongations d'un d\u00e9lai de garantie,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "demandes de clarifications, compl\u00e9ments ou confirmation d'engagement des offres,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "ordres de service de d\u00e9marrage",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "d\u00e9cisions d'admission, ajournement, r\u00e9faction et rejet de prestations",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "demandes de compl\u00e9ments de pi\u00e8ces relatives aux candidatures pour les march\u00e9s \u00e0 proc\u00e9dure adapt\u00e9e,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "lettres d'information relatives \u00e0 l'ex\u00e9cution d'un march\u00e9,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "envois de renseignements et pi\u00e8ces compl\u00e9mentaires aux op\u00e9rateurs \u00e9conomiques,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "lettres d'information des candidats non retenus pour les march\u00e9s \u00e0 proc\u00e9dure adapt\u00e9e,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "courrier  relatif \u00e0 la consultation des op\u00e9rateurs \u00e9conomiques",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "courriers ayant pour objet l'application de p\u00e9nalit\u00e9s pour inex\u00e9cution des dispositions contractuelles,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "cosignature du rapport des offres finales avec le directeur g\u00e9n\u00e9ral adjoint/ la directrice g\u00e9n\u00e9rale adjointe,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "cosignature du rapport des offres initiales avec le directeur g\u00e9n\u00e9ral adjoint/ la directrice g\u00e9n\u00e9rale adjointe,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "r\u00e9ponses aux demandes de renseignements,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "d\u00e9cision d'arr\u00eater les travaux en cas de d\u00e9passement du montant contractuel",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "courriers de r\u00e9vision de prix,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    },
                    {
                        "text": "mises en jeu des garanties pr\u00e9vues au march\u00e9,",
                        "theme": "en mati\u00e8re de finances et de commande publique"
                    }
                ],
                "status": "done"
            },
            "forId": "9070c0d9-bef8-4850-93e7-35e1444ffe63",
            "mime": "application/json"
        }
    ]
}